大享：仆街，邊個食左我份5J黑毛豬！

原來係我自己食左

佢仲食埋法子隻豬

拉

佢係咪有失智症...

幫大亨拉

5毛豬都算好清淡

幫

jm9

大亨壓力大

大享勁幽默

黃洋達本《金錢師》有段作者後記，我好鬼印象深刻。大致係講佢自己初中陸運會，問人借咗一蚊打電話，突然發現嗰一蚊唔洗還，於是不停問人借一蚊，總共呃咗三舊幾水。然後老師叫佢寫「我的志願」，佢寫我嘅志願係做騙子。小時志願堅持到今日，都咪話唔勁。

笑死朕